香港人要忍到幾時?係自己地方都可以比大陸人恰!

點解巴士司機係愉景灣咁樣比大陸人打都可以冇香港人出聲?我真係好驚,香港人到底要沉默到幾時?

飯民呢